Rubberband 阿波羅－有一句唔係幾明

你也許終於會生厭
日落日出的上演
看守一世 即使一律千篇
這節奏 歷遍萬年

後面都明白係解 每日既日出日落都係一樣，希望同你一齊都可以同日出日落一樣樣簡簡單單、平平凡凡，就算每日生活一樣都可以一齊落去，但就硬係覺得係「看守一世 即使一律千篇」之前，應該有個連接咁

sor for 1999

留名

邊位ching留低個負皮就算，純粹想討論下，唔係想挑rb機……

認真討論：

唔好咁認真，填詞好多時求啱音

成首歌詞都好fit好sweet，melody好舒服，不過自從之前諗住po ig睇到歌詞，之後每次聽到呢句都會有呢個疑問

姐係對住你我唔會厭咁 都通順呀

首歌係講太陽
阿波羅即係宙斯個仔
「你」係指太陽

「你也許終於會生厭
日落日出的上演」
呢兩句要一齊睇
太陽千篇一律噉樣日出日落會唔會厭呢

但係又「即使一律千篇
這節奏 歷遍萬年」
就算係噉都係要keep住呢個節奏

愛情去到中後期開始就係平淡地一起生活
有幾多人可以接受到這一份平淡?
有幾多人睇過幾次日出日落後, 就生厭離開?

好多人都捱唔到, 接受唔到無刺激感無新鮮感既生活就分手離開